Trigger 三部新作動畫 DarliFra (科幻),電光超人,Promare(機械人)

第2部 電光超人グリッドマン(短篇版)

Trigger 三部新作的第1部與 A-1合作的科幻動畫 DarliFra

Promare Trigger 第3部新作今石洋之擔任監督，中島かずき負責劇本的 Promare，Trigger 的燃係作品類似kill la kill及 GAINAX 時代的天元突破

電光超人依套居然出動畫
細細個會追真人版
但崩壞得咁緊要
其實點解而家啲動畫做唔返舊時勇者系列既質素嘅呢？
龍珠超又係 依套變形既時候又係

電光超人細個幾中意睇